[多圖.會員齊參與]LIHKG香港女神聯賽 18-19 女神清算大會 #杜小喬 麥明詩 陳穎欣 梁嘉琪 黃翠如

以下女神於2018-19季度聯賽中積分處於極低水平,全季分數高於0分但不足19分,根據賽制需接受清算大會查核,由會員投票決定有關女神應否繼續於來季作賽

2018-19 LIHKG港超女神聯賽
第18位 杜小喬 34戰 1勝0和33負 得3分 失票數字為 4650
(若清算投票獲通過,冠聯將會產生一個新出缺)

第17位 陳穎欣@SG 34戰 2勝0和32負 得6分 失票數字為 4398
(若清算投票獲通過,冠聯將會產生一個新出缺)

第16位 麥明詩 34戰 4勝0和30負 得12分 失票數字為 4466
(若清算投票獲通過,冠聯將會產生一個新出缺)

2018-19 LIHKG港冠女神聯賽
第17位 黃翠如 34戰 3勝0和31負 得9分 失票數字為 2839
(若清算投票獲通過,甲組將會產生一個新出缺)

第16位 陳庭欣 34戰 6勝0和28負 得18分 失票數字為 2813
(若清算投票獲通過,甲組將會產生一個新出缺)

2018-19 LIHKG港甲女神聯賽
第17位 吳嘉熙@SG 34戰 2勝0和32負 得6分 失票數字為 2777
(若清算投票獲通過,乙組將會產生一個新出缺)

第16位 梁嘉琪 34戰 5勝1和28負 得16分 失票數字為 2753
(若清算投票獲通過,乙組將會產生一個新出缺)

呢七位成績嚴重欠佳既女神會接受清算大會考驗
不過我地都仲有少少人情味既,接住落黎既七個回覆
我地會貼三張有關女神既相片出黎,如果大家覺得無情講既就按正評
如果大家覺得可以放佢一馬,咁就撳負評啦
至於佢地呢個情形要點樣先至Byebye或者無事,公平起見我會貼晒7個回覆先講
希望大家踴躍參與

杜小喬

無得留低
可以留低

陳穎欣@SG

無得留低
可以留低

麥明詩

無得留低
可以留低

黃翠如

無得留低
可以留低

陳庭欣

無得留低
可以留低

吳嘉熙@SG

無得留低
可以留低

梁嘉琪

無得留低
可以留低

下為本季積分1-18分者之基本有效清算門檻
例: 1分者 同意清算之會員大於反對且投票人數達100

1 100
2 110
3 120
4 130
5 140
6 150
7 160
8 170
9 180
10 185
11 190
12 195
13 200
14 205
15 210
16 215
17 220
18 225

通過清算之門檻投票人數會再根據相關人士之聯賽排名或全季所失票數作出相應調整

排名
第18位 門檻人數 無
第17位 門檻人數 +5人
第16位 門檻人數 +10人

失票
失票達500 門檻人數 -5人
失票達1000 門檻人數 -10人
失票達1500 門檻人數 -15人
失票達2000 門檻人數 -20人
失票達2500 門檻人數 -25人
失票達3000 門檻人數 -30人
失票達3500 門檻人數 -35人
失票達4000 門檻人數 -40人
失票達4500 門檻人數 -45人

清算時間由呢個回覆起計至提名大會結束後即5月28日0時0分截止
杜小喬淘汰條件:
正評>負評
總參與票數達75票

陳穎欣@SG淘汰條件:
正評>負評
總參與票數達115票

麥明詩淘汰條件:
正評>負評
總參與票數達165票

黃翠如淘汰條件:
正評>負評
總參與票數達160票

陳庭欣淘汰條件:
正評>負評
總參與票數達210票

吳嘉熙淘汰條件:
正評>負評
總參與票數達130票

梁嘉琪淘汰條件:
正評>負評
總參與票數達200票

由大家作命運自決

多謝支持

提提大家
成功留低既意思就係佢會依照規例去降班
例如超聯 當麥明詩無比你地掟走
咁佢本身已經護級失敗 就會降班去冠聯

清清清

某啲咁撚廢 公道講係應該踢既

ำ/พพ

麥明詩咁撚樣衰都留得低

請支持

杜小喬總參與票數已達清算門檻
若維持目前結果
該女神會被直接取消聯賽資格

下下季再提過啦